[8.31後］唔可以再巡正常途徑，要嘗試新方法去收集證據。

相信經過831好多人都訓唔著，諗緊前路可以點行，仲可以點生活落去。當警權過大，警察暴力、無差別拘捕及清算會一直係咁嚟。目前情況嚟睇佢地真係隻手遮天。
拍片影live要繼續做，如果一日新聞自由被打壓得更嚴重，現場再無記者記錄的話香港人真係會死得好慘。

所以我覺得和勇都唔可以再巡正途，非常時期用非常手法，必須要嘗試新方法去收集證據。大方向係：

-違反中英聯合聲明
-違反一國兩制
-中共聯手黑幫行動
-港府聯手黑幫行動
-違反警察通例
-違反武力使用守則
-檢控公職人員行為失當（普通法罪行）
-香港政府和警察瀆職
-酷刑法
-反人類
-違反人權
等

警嫂、家屬、白警及記者其實可以為香港做更加多嘢，但我*絕不建議*大家去做啲踩界行為，例如：

-whatsapp group 對話
-勾狗屋+大狗屋電話線
-語音錄音
-文字短訊或電郵
-狗mic電台通訊
-進入正苦內聯網瀏覽
-分享內部指示文件(包括本港及終亂扮的)
等等

我地一定唔可以放棄，要集思廣益，諗多啲idea出嚟，再配合埋IT部嘅手足，我相信一定可以搜集到佢地嘅犯罪證據，還受害嘅香港人一個公道。
Sorry for 1999，諗到嘅暫時係咁多。幫手諗諗佢。

-性暴力
-踐踏女性尊嚴
-非法使用武力
-非法使用槍械